大家月入幾多同儲幾多？

月入25k,儲20k

20k
5k

咁儲得既

吹水大會開始

30k 0

無朋友實得

23k

10k家用

5-6k個人日常開支

其餘儲